(已解決) 雷切>千鳥

而且卡凱西在開發忍術方面更是天才，其自行開發的[A.級]忍術千鳥不知令多少人聞風喪膽，之後更是改進成S級忍術雷切。

Source:

講撚夠未

生炒骨好食

咕嚕肉=生炒排骨走骨

邊撚個係卡凱西 卡卡西同凱個仔？

其實呢個爭執係幾時出現,明明雷切同千鳥都有早期就有既招黎,點解近排先開始嘈起上黎

又內容農場？

應該係打拼音d傻閪

三代火影也擁有五種屬性的查克拉，並且享有「忍術教授」的稱號

心諗 係人都贏到三代喇

大陸網翻譯錯

岸本自己一開始都寫錯左